[gay] 搖滾舞台的心事分享區 (90)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

Jason

搶埋一先

太慢啦

新人留名

姐係韓仔好興化妝

同日考Business Ethics 同埋 Health Issues

各位我死啦

食飯見到嗰怕醜肥仔

加油

其實好多地方都有 而你唔知啫

正皮比雞莊 post 頭口味turn better

金牛幾準 唔錯

呃人 巨蟹邊止翻滾得咁少

處女完全唔準
At least唔適用於我

不嬲都好

屌 你點諗到依句野出黎
就算係香港呀 臨時演員都要化妝啦 更何況佢地要拍咁多野

一般要上台都會化，普通人唔知

我應該開心快樂佔99%

我依加講緊普通韓仔

邏輯50%冷漠20%熱情20%需要被愛10%

新人留名

六相巴係我偶像

下典解

留名跟進

唔興嫁
你去過就知
你睇都係上鏡嘅人

童年陰影（一）——「兜巴星死你！」

同你作戰咗成日
感覺我地已經出生入死

下唔好掛

m2希望有3

其實我只係無野好做同覺得撚佢地好有趣

又話5*

Why so serious

好好天 好鍾意咁既天氣

行山啦我地

Ok Ar 但下星期好似落雨

再下個星期
好似有連假添

得呀

私膠

預埋你

佢行唔郁你揹佢

好呀

你行得郁咩

屌你老母

笑咩笑 屌埋你

我推車

top here

我覺幾cute

我都唔識比分呢個

ok

幾可愛

13/10

因為你是bitch

唔好踢爆我

想行雞公 咁曬行雞公應該會死 行水塘？

公開的咪咪

唔係日本嫁咩

毒撚心聲

有新人嫁

比bf 強取完就唔會嘅啦

都可以

玩咁大

大係邊

唔曬行雞公都難

30cm 求pm

但曬既無遮掩會死
山系肥仔

新人報到

我鐘意行東涌啲山
景靚又有小挑戰

你攞今年份野做比我睇

喜雞

戴帽
東涌姐係大嶼山個邊

tg

點解你會覺得你好了解我

五月天都叫好…

rip

yayaya
上次行老虎頭望哂成個愉景灣好靚

Stop, you do not know me well

我鐘意好多歌手嫁
jason mayday 徐佳瑩 韋禮安 蔡依琳
係唔係gd taste呢

係廁所飲水係咪會好飲啲？

老婦推車

女神

聞到d尿味都想嘔

我乜都無表示過喎

my女神too

我成日覺得係廁所食野飲野會特別難食難飲

有五月天

好幼稚

點解要係廁所食野

東涌好遠

食屎大掛

對你黎講唔會呀

不要低頭 光環會掉下來

我都一個鐘

有時食緊野想洗手 但廚房有人

你去邊都一個鐘架啦

唔係喎 我返工三個字

屌我諗起呢排個fb post 講hkdi 個廁所

屌

成件事好恐怖，佢一邊對住嗰馬桶一邊飲水

D對話做乜會變左去屎尿到

有人？？

深入d好

持叔

好餓但唔想落街

哥

咁你想點

Suk

餓到頂唔順再落去

如果個天跌個男人落嚟俾我食就好啦

又到左曬吸收陽光嘅時間

跌落嚟都死撚咗

用app就會有野食

唔係呀

慎入

啱啱去買m記勁熱
發誓返工著西裝唔會再落去曬太陽

無5**未叫左你唔好上黎

西裝

哇我屌

你好玩唔玩玩屎

安已不

仲要玩兩次
咪巴你

乜腸都有

係咪有咩誤會？？

爸爸腸

你解釋都無用

呢份太難 唔算

食飽又開戰

Uncle Daddy together

又到人醜就要多健身時間

又改名

仲未完

有冇人同我一樣食得太多油膩野會肚屙

我食三哥小辣會屙

陽光型

我覺得自己著得好好J
不過屎忽真係過大

Pmed

做咩

兩位打情罵俏請pm

圖呢屌你

muscle bear Uncle

下不了

相都未交換就reject

有男朋友啦我，多謝你嘅好意

我地呢到有伴既其實都唔少 ？ 1/4?

差不多

1:1

我係怨婦

你係怨靈

收皮

單身 A1 here

突然聽番第一首學結他既歌搞到我又無心溫書

祝你幸福快樂

我都祝福你啦

其實我覺得係2：1

應該係2比1

唔應該睇

全部都ok

我屌點解有d睇唔到架

點解呢

口味唔同

戀愛中 : 單身

2:1

個男優有d料到 另一個著和服

屌你綽綽有餘

分分鐘

咁多嫁

真係唔太鐘意肥熊or豬

熊豬最高

新口咪：雞莊

有冇人鍾意微豬? 好好攬

較早前有圖

豬即係點先

微微肚腩okay

第一次聽微豬

bump 系列！？
我絕對ok

我係巨豬

樓下間茶餐廳外賣由60先送變返40

like this?

小小肚腩正喎

無意冒犯 只要身體健康咩身型都okay

屌攪到我性慾高漲

Google search 咗！？
有啲下載唔到，好可惜

你係乜先

[/quote]

好似又真係post親圖都比人

好似又真係post親圖都比人
[/quote]
點評呀呢個角度

好似又真係post親圖都比人
[/quote]
我諗你同糖狗夜空都差無幾

覺得自己到左平台期

點評呀呢個角度[/quote]
屌我

我like咪得

莊巴原來唔係喜熊

我都佢地唔同嫁

日本既和服真空再伸隻手入去摷摸

我follow最肥個個已經係佢
我心目中嘅熊

壯猴

肥？

我有follow him

肚腩仔嗚呀
仲正過腹肌

多肉
又唔似狼咁結實
我稱佢地為熊

雞莊口味有4個人

好小派糖

啦
夜空口味=小糖
小糖口味=肌肉樣衰
我口味...有d廣

識玩

夜突係花美男 ？

有冇狼介紹

165 大波壯熊

果種同真空西裝同後空底底有段距離
雖然一樣野撚正

有啲似詹瑞文

你同佢去日本玩

唔似呀臭閪

可以玩足一日

咁都比人話臭閪

識野

呵返

今晚煮咩好？
啲士多啤梨減價 買唔買黎浸酒好

佢啲相有陣時尖面有時圓面
角度嘅重要性

Ok

好好笑呀屌 你真係風趣啦你

士多啤梨練奶雞湯

我都搵緊ig follow
之前unfollow咗好多

養金魚？

拋𥖁

知自己死角都好重要
Me:720度

1440度

睇完老娘想整豆漿雞湯 但懶去骨

買現成

屌你 我食酒味士多啤梨唔得呀？

可能係肥左瘦左？

2880

我點影都靚仔

55555555

幾cute丫

多謝支持

個肉醬意粉

搵持叔？

難食？

頂

有啲黑

同你一樣

小糖好白喎

性暗示

會唔會係髮型問題

3P

貴圈真亂

hi

個圈有你嫁

我白蓮花黎

你同持叔兩個點3p?

肥肥地幾可愛

點姐你

加u

Cam man 亂入

呢個唔耐煩

我仲以為MC Jin操到咁大隻

毒撚永遠比人恰
用緊張健身椅 咁有人想用
咪諗住輪流用
咁一人做左一set之後
佢就無起過身

我無講過佢唔得喎

問佢可唔可輪流

係嘛 又可愛又似詹瑞文
咁詹瑞文可唔可愛

打到佢起身

仲要唔算麵條你麵碎先岩

可愛呀

莓子想好耐

持叔你做咩咁渴

想呀 靚仔黎
黑黑實實戴眼鏡

落佢到一齊做 順便

咁更加要問啦 係咪黑框眼鏡先 文青果幾款仲

但係點解呢個鐘數咁多位巴打可以咁得閒既 唔洗做？

係呀 扮工

廢青

我知呀 黑果個其實係我

好開心
朋友去旅行我冇叫佢買手信佢都有買比我
我覺得好感動

我意思係叫佢問

怕你怨住佢咋

冗員

Yeah

我同佢好熟嫁

怨婦主席

中學好朋友記得要好好keep住佢

你都有資格競逐

我不了

我都想

一人一個大部分厹都會用既名

LIHKG @ Android

又係呢啲post

睇過呢啲po幾次都冇我個名

你個名會係怨婦po出現

無too

一人一個怨婦名
拋𥖁
小糖

小丸子

苺下苺下

夜空

咩係滴滴滴

香港代表

點解會滴滴滴嘅
腎虛？

@魚仔

btw 佢幾好大下

條J向左擺

其實滴滴滴係完左滴 定係由頭到尾都滴？

由頭到尾
仲要滴咗一陣佢就走咗 。

飛鴨

都唔靚仔

之前有個研究都係咁講

Same

無人先好開

是咪因爲太縱欲
台灣個阿空都話依家扯唔起

J過

我明
但其實每個人都會選擇去show好既一面比人睇
人地背後辛苦你未必會知
咁樣諗只會自己辛苦
與其嚮往人地既生活
不如做好自己

留名先

我都有啲擔心

嘩 好急要錢 拍片速度咁快

LM

又新

［有圖］長途機後面有人放隻腳係你隔離，點算？

LIHKG @ Android

狼here ，好大隻

留名

屌我

姓郭?

有花生

日日都咁好天 你話幾好呢

腳腳

落下雨咪幾好
個人都開心d

咦 講依啲既

留名跟進花生價格

LM
襟兄弟

花生三蚊半打十五蚊一包

buy one get one free ?

好想食腥哥

唔知點解成日食茶餐廳都肚痛

我都係做生意咋

污糟

最多送張新鮮滾熱辣嘅j 圖比你

愛人病左

Take care

小明個日藉男友好正

google camera

你正d

乜水

方皓玟結婚 個日本仔幾靚仔WOR

同貝一樣口味

嘩屌

口味會重疊好正常咋喎 你咪9下9下咁啦

Fotor in iOS

你無撚野呀 想嗌交咪出聲囉
乜黎鳩下鳩下呀

講下都唔比

此處用數字9不用鳩是表達語氣溫和的意思

On鳩

要住三斤先

咁靚仔都

靚仔咪狼
唔靚仔就undefined

唔結實

壞link?

無呀

口味既野我識條撚咩

我睇都死link

冇野睇既

小明都36 條仔我諗都3X啦 3X都KEEP到咁唔簡單

我上邊有套GV名

唔好意思當我冇講個

個樣好似樣衰咁

唔屌

好似好矮

想含

正面睇幾大隻

名唔係咁樣出架

功課已全部屌完
爭19考試
就黎完sem了

又回來了

你邊位

好野屌你老母老細同我含撚叫我留低

樓上來的毒撚

多謝你話俾我知你阿媽係女人

又一個又要耍老闆本色又要帶頭盔嘅人

機會黎啦飛雲

冇人識我

上次魚仔好準
依家好攰

自我介紹返先
我叫動物農莊
全職做雞年薪三百五十七萬唔洗交稅
165/23/0/17/55

#小糖口味

我已經唔記得幫你占咗乜

自我介紹返
我叫樓上來的毒撚
全職廢青等人領養
18/180/55/0

男朋友

oh！我記得了
幫你占咗兩次

都唔樣衰

180 55 好瘦
我足足重你10kg

五個數字
代表咩？

(虛報)
身高/年齡/號碼/屌長/體重

唔用板踩上去

原來六巴仲係隔嚟post 玩緊

咁耐

其實做緊D咩黎

咁又8點

撚緊個耶撚
一天的娛樂

真係得閒

神婆 我幾時會啪拖

404 not found

呢個邊個來？

唔洗返工咩？

你個fd鐘意個個人
點解個個人唔玩得app

一個人獨處時最輕鬆自在

all fuck die me

六巴我應該邊到開始追po 好撚憎耶撚 睇下可唔可以加入戰團

一個人可以大大聲播歌

廿八頁左右

三十都得
個耶撚真係好好笑

身邊都幾多耶撚，淨係同過一個講
因為佢真係好錫我

原來耶撚嚟

仲多字過我考 Business Ethics 既範圍

佢都幾多fallacy架喎

講講下原來已經6點
一遲左訓就真無好難較番個鐘

頂 以為冇人會再回個post
我想打J呀

我中意個1做0個d片

原來巴打係果到黎？

其實我一開始係嚟搵人幫拖

農莊巴都過咗去

唔記得 淨係知佢拍唔少 間唔中會睇到

一版一版字睇到我就黎眼花

唔知當初班歐洲人傳教士迫人信教冇咁成功既話呢個世界會變成點呢？

咩叫用emule search

emule torrent

死少好多人

我星期六放假試試

我要入紙 網球場曳曳

其實班歐洲佬都幾恐佈 現今英國既前身抬頭之前係咁比人屌打 征服 到自己有料打人之後又迫人信自己果套 自己信果套仲要係征服者強加係佢地身上

比人同化完走去同化全世界

就快J出血啦

耶教不嬲仆街開

溝到佢就發達

邊到睇到180

係咪佢？

六巴你地不停無限loop唔係路喎

終於拎左眼鏡!!!

or him ？

死仔仲有幾多科要考

no

係呢個

我諗bmi都係差唔多

條友真係on9架

點解同性婚姻唔得就話因爲衝擊傳統文化
因為傳統社會係好
問點解唔衝擊得傳統又話要尊重傳統
問點解唔尊重帝制又傳統分好壞
問點分好壞又話跟社會科學

好啦，社會科學會話係訴諸傳統 又唔認
話係訴諸無關人權下嘅傳統，屌咪一撚樣
話傳統幾千年就要尊重，因為宗教創造左「婚姻」咁你點解唔尊重帝制呀
依家又話啲人係尊重傳統而跟傳統

咁我姐係點解要尊重傳統呀屌

唔可以叫結婚因爲唔係公民權利
點解唔係公民權利係婚姻傳統定義係男女
因為要尊重傳統所以唔改得
點解要尊重傳統，因為傳統係咁

啲邏輯簡直係災難級

眼細細真係好cute 好想屌佢

好憎人鬧交避開哂啲重點位鬧
好無引

佢呢句我load 到而家都load 唔到 閃光.exe 已停止

佢好多句子我都load 唔到

點解仲未放工
阻朕放工出門口無車坐呀呀呀呀

針住佢黎撚

我閃，我閃，我閃閃閃
catch me if u can

真好on9

佢已經有咁嘅邏輯，可以點討論

佢仲話佢係高登屌耶撚

安德魯

懷疑老豆老母都各自有外遇點算

LIHKG @ Android

咁咪叫佢兩個和平分手(離婚)

咁咪仲好 搞得無負擔

down 左emule 搵d d linke
都唔郁既 好想睇

agger

Yes

J 住呢個先

同個fd玩隻game 玩到好暈好唔舒服好想嘔

覺得用腦好攰

原來叫3d暈

好彩冇腦

내 피 담 눈물 내 차가운 숨을 다 가져가 가
我的血 汗 眼淚 我冰冷的呼吸 都帶走吧
원해 많이 많이 많이 많이
渴望 很多 很多 很多 很多

紋身

唔好玩？

原來以前Sun Boy'z 入面其中一個係我中學D師兄黎

點攪吖

冇玩

我個腦好細

未返到屋企

鄧鏡波學校

Daniel 我細個覺得佢幾cute

而家先知

訓左好耐仲係好想嘔添

食藥 飲暖水

超新人

食咩藥

唔想落雨

問阿媽

啲人話坐人車唔坐副駕好冇禮貌
但我坐副駕好易暈車浪

係香港會，其他地方唔會

唔坐副駕當人司機咩

但我坐副駕會暈

如果係熟人咪同對方講返個情況，如果係搭的士Uber咪算
完

邊個唔撚坐我隔離當我司機你會係第一次坐我車亦都係最後一次

請尊重車你嘅人

第一次知

癡車坐呢個行為最撚乞人憎

香港交通咁方便都要癡車坐
匪夷所思

但我會暈喎

點解用wifi上唔到連登

咁你唔好坐囉

支司機

開vpn

關事嘅咩

唔係香港？

我神鳩up

係喎開左vpn

But it works

第一因為想坐私家車直達自己樓下唔撚行
第二因想坐免費車
第三就係因為坐左第一次就會有第二三次無限Loop

好彩我朋友大部份都識呢啲規矩

咁如果係咁岩一齊要去同一個地方呢

咁坐副駕會暈呢

call me 神農

[ptgf]大波大撚晒咩？傾個電話都成千銀！

LIHKG @ Android

神農

呢到好多人大過佢啦

大波壯熊

你彼監控

無事啦

依啲熊我ok

如何解決痴身既朋友

鬧交post係咩台?我錯過左

有咩行為？

creative

暗戀你

屌你老母垃圾停車場

又火了

炸雞想鬧交

kill him

呢個停車場真係好撚on9
我比多月租錢我就係租咗個位俾我隨時返嚟泊
你就做咗時租生意
而我返到嚟無得泊我唔屌你屌邊個

投訴？

點解唔係雞神

靜左了 早次唔睇劇

HI

聽日打去屌撚到佢仆街
已經唔係第一次
重要比個呀叔串叫我唔想咁就唔好租呢到
雖然我係因為平先租你呢到
但要受氣就租你老母臭西

平時夜晚實見到既神婆今晚唔知跑成點呢

Lm

跑完步依加係床上激烈運動緊

成日想約我 約唔到發脾氣
成日問我做緊咩
知道我約左其他fd唔約佢就呷醋
利申 我地係朋友關係

agger
聽日打去屌爆佢

有啲小學雞

咁咪由得佢囉，佢要發脾氣同呷醋都無計

btw mb fd ?

啲燒賣啱啱蒸出嚟真係好正

覺得好唔清 玩水上活動還好
其他就真的不了

聽聽下歌跳電制
個天都叫我訓教

yes
有點煩
其實我覺得自己有d仆街
係我貪玩flirt佢先

玩app 玩成點？

咁抵你死啦
將錯就錯 飛左港女同佢一齊

抵死

[有圖］呢間ig shop洗唔洗咁串

你
咁flirt 完有無感覺？如果你對人無感覺不如直接同佢講？

我想瘋狂問價

佢係港女嚴重版
識親都依d

可能物以類聚
你都有港女潛質

How much?

你想要咩service?
巴打收平啲

女就屌到佢爛
男嘅可以摸下佢個底先

識埋我
包你憎死港女

不喜熊 不了

肉壯紋身叔叔點處理

究竟做靚仔係咩感覺

pmed

一係我上你寫字樓投訴
一係你落嚟睇吓個停車場情況係點樣

上ig 睇下就知

好多廣告

沖定涼等你

先生不如我地一齊入車睇睇？

平行時空

直接黎啦仲沖

下
啲靚仔靚女ig係好多廣告嫁喎

做錯嘢唔會有人屌
個個對你好好幾乎無人憎你
識朋友易到唔洗講嘢有人埋嚟
明明同佢地唔似玩得埋但佢地每次都會叫你
搵工易溝女易
我嘅心得

唔要我

做靚仔會狂比人追

係床啦全裸緊

你啲街市式叫法嘅靚仔可唔可以收返埋

@魚仔

好訓教先

唔知跑咩步跑副依加都未上水呢

事實嘅嘢你否定都係事實

依樣真
我個同學一去實習d姑娘一定大讚靚仔
做錯野會佢地只會溫柔咁講唔緊要
我做錯就比佢地西哂面

你呀 不了

1科

HTC好似好玩啲

whatsapp me lor

作為janice&jill既fans我唔明點解啲人分唔到佢地
無論係樣定聲

覺得authoritarianism 依個字好難讀

正wor 依個系列

而家先留名

分7個音節讀
但要讀得快好易讀錯

Authxxxxxxxism~~

無郁過

[有圖］呢間ig shop洗唔洗咁串

一發不可收拾

魚魚早安

早晨all

早

咁點解唔可以解讀為 「其實我都好多人搵，你唔好煩住我啦！」

係囉係囉

你彈開啦 句野對白黎

Why so mean to me 呢

早呀
閃閃肯裝番個 window 未

都未考完試
聽日先考呀

六巴又出現啦

見到

個po 1001左

條友真係on9

六巴咩係 swimming pool analogy

好耐無咁早起身

唔識

出現了
魚仔預我書

A9

對白黎咋
魯巴想太多

魯魯咁勁既

The cure好上癮

Lady gaga新歌

點解啲呀叔做尖咁鍾意嗌

好力啲好似係

但個呀叔跑緊步

幻想緊後面有人拎住碌野追住佢

下
咁唔知

Baby hit me one more time

對腳
【有圖】香港男仔操到咁好咩

今晚終於有著落

似拎住碌野屌緊佢多啲

你奶唔奶

奶

早晨

不了

早晨臭雞

小腿好難操

我都覺
有無人識

拎住啞鈴gut高

好罪惡
我呢排日日成十點先返到公司…
雖則係因為我被調去新界東幫盤手

夠哂 再上一舊舊 好核突

我中學唔知點樣自己操左出黎
果陣鴨仔行 同埋 hold住個獅頭 再放幾舊磚係地下 前腳掌踩上去 向下壓個人 等個腳掌向上斜 再用前腳掌既力gut 高個人

保work 好似係

嘩 諗起個畫面

舞獅 ？

扯左?

係呀 原來冇人記得

咩吖 咁易諗就扯咩 傻架

下對腳喎

六巴你果陣讀哲學係咪讀唔同Philosopher 既文章架

其實係我無追post

淨睇左第一頁的相

鴨仔行是重點

個pat pat 噢 要換螢光黃運動短褲 嘩

我就係需要呢啲

屌，收聲呀

算係啦 我好少睇reading

做完手術 康復中嘅波波

連登真係好多痴線佬

冇所謂啦

鴨仔行好sexy? 好辛苦架

有冇讀Peter Singer

有呀
我記得佢話唔好養老人家，但自己又比錢佢老母
比我教授係咁笑

突個patpat出黎

wdf John Rawls 呢

又夜訓
成個人嘅靈魂好似被吸走咗

冇眼睇

唉

我政治哲學好差
我讀中國哲學讀得多啲，邏輯/倫理學就還好

知仲夜瞓

Sexy

焗到無氧氣咁

隔離公司個人夫又著背心

未到四點都無睡意

Tune返個生理時鐘啦

一嘢扯爛佢件背心然後開始

帶氧氣罐啦

做人真係好辛苦

睇下可以點tune 先

做下運動

唔辛苦點叫做過人呀

背脊仲要有紋身

唔辛苦都可以叫做人
究竟我有咩優點

扯咗未

後生
年少輕狂

無限負能量
永動機

我真心 屌你老母

反而今天未有依個諗法

我覺得每日見到自己進步就會開心

無進步個日點算

屌咗未？

進步會唔開心 唔進步都唔會唔開心

食埋個早餐先

打啲自己睇唔明既歌詞上連登

I just need a spark to light up the dark

睇得明

當依到係fb Snapchat

話口未完

跑下跑下就會變魚仔

我地係facebook friend比like佢就得啦
反正而家有得比正評 comment

係咪即係Arguement 果D
我果D好差 成日好多諗頭唔識點樣留暢咁表達

定係dislike?

梅花

係果啲呀
其實可以練嘅

其實每次去做之前都唔想出門
但做完都好爽

咩 If P is right then Q 我黎到呢到已經唔記得哂
C+ 呀屌
求賜教

摩

同埋見到身形有改善係開心既

not q implies not p

岩岩學個陣可以搵啲實例代入去諗
P代表落雨 Q代表地濕
P->Q
P
Q

又可以變做~Q->~P
但係唔可以Q->P

都係

得返四日假

集合已經係相對後期少少嘅野
我讀到all some都明
Necessary/ possibly 就開始睇唔明
Modal logic

哇

果時重讀緊書

因為呀媽係女人，唔代表女人係呀媽

最常見
想讀返logic

放工去買書先

寫真

呢個有啲 subset feel

你果啲

大家不如番番黎地球先
雖然我覺得識用呢D野去砌arguement 好型仔

係
我已經唔記得個四個符號有咩分別

滯銷

你睇張圖最左邊就ok架啦

你呀不了

回收

我未夠30都重係

早起身真係做到好撚多野

快架啦你

例如返工

做完尖都未lunch time
晏就做埋assignment 今晚就可以交

重有5年

覺得中學係囉 大學就不了

你邊有咁細個

仲有時間扑埋野

我25咋

依家約先

廿五已經持叔

下
我以為你同貝貝差唔多大

約到咩

我咪話呢度啲人痴線架囉